有冇人設計珠寶？

如果有嘅，你地會喺電腦用咩程式去設計 ？
分享下邊個好用

我就多數手畫

不過有啲人會用AI出圖
有啲人會用Rhino 出立體3D圖

我依加都係人手畫
想用程式將我畫嘅野設計出黎睇下係點

Lm

新手向可以用下 jewellery CAD
專業啲就Rhino 咁樣囉，我見人出3D圖都係呢兩樣

依家Rhinogold 最勁
不過人手畫值錢啲

要學學rg
要睇你咩位置

出路好嗎

好難定義好定唔好
如果珠寶設計
我諗你好做過5年，手畫同rg 都勁都應該2萬至3萬左右
大行唔會請香港設計師，除非你勁到識飛，勁到識飛都係合作多
香港個啲全部玩抄款或者trading
珠寶設計多數比個老闆啲仔囡做先高人工

反而你真係想入行就將「自己做」set做目標會實際啲
有時啲公司請in-house即場設計，但唔見得人工特別高

如果你以全能咁計
即係你係sales 情況下再加埋識用rg 加手畫
就一定唔會失業咁濟
不過行頭算窄

後生未入行試下，個市好時sales 啲佣好勁

咁呢行都幾難做